如果中到星期六六合彩頭獎，抽10個人每人2萬蚊

集氣集氣

lm

Lm

IM

屌你老母 頭獎1億你先派2萬 去食屎啦你

我

11

Lm
係派先好，多數會走

唔派死全家

LM

lm呀

留名

祝樓主一住獨中 I love you

唔貼張飛出黎，點知有冇中？